乃木坂46討論區#452：日奈跟著大叔去旅行

乃PO呼籲：

你班嘢 6 日先爆到一個 po，
下次唔通要 7 日？
禾 7 話咁樣唔得囉！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-
[/red]

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
発売中

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
発売中

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
発売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
発売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
発売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
Online Meet

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
「必見！パンダカーに乗る木村拓哉！楽しい「花やしき」が「教場」の訓練施設に！？」
樋口日奈跟住木村托哉同濱口岳兩個去樂園玩，睇嚟 kill 吓 time 都幾好，至於睇日奈定睇木村就視乎閣下性取向嘞。

[/quote]

新飯留名

其實我只係好 casual 咁問咗條問題唧，點估到係1001，我嘅第一次咁就冇咗嘞……

恭喜曬

LM

乃po已死咁大件事冇人講?

以為係hinanonano

冇人講咪你講囉

Live 情報
2020/12/18-20 乃木坂46 アンダーライブ 2020(東京都・日本武道館)(26th

音番情報
12月25日(金) 17:00～23:10 テレビ朝日 「ミュージックステーション ウルトラ SUPER LIVE 2020」
12月30日(水) 17:30～22:00 TBS 「第62回 輝く！日本レコード大賞」 ☆ 『世界中の隣人よ』 (乃木坂46)
12月31日(木) 19:30～23:45 NHK 総合・BS4K・BS8K 「第71回NHK紅白歌合戦」

村外番組・TV情報 （2020年12月）
12月14日(月) 18:45～21:48 テレビ朝日 「Qさま!! 今年大活躍の人が集結！ インテリ俳優軍団vsインテリ声優軍団vsQさま!!軍団 2020年最後の三つ巴大決戦SP」 新人見習いMC (高山一実) Qさま!!軍団 (山崎怜奈)
12月14日(月) 24:15～24:45 テレビ朝日 「しくじり先生 俺みたいになるな!! 野々村友紀子＆川谷修士先生 後編」 (高山一実)
12月14日(月) 24:45～ ABEMAビデオ 「しくじり先生 俺みたいになるな!! #73 野々村友紀子＆川谷修士 後編 完結編」 (高山一実) ☆ #72 前編 配信中
12月14日(月) 24:45～ ABEMAビデオ 「しくじり学園 お笑い研究部 #58 う大先生に評価されたいを考える part3 完結編」 (弓木奈於) ☆ #57 part2 配信中
12月16日(水) 11:55～13:55 日本テレビ 「ヒルナンデス！ 山下美月と阿佐ヶ谷姉妹が上野の裏道さんぽ！」 (山下美月) 【12月・1月 水曜 シーズンレギュラー】
12月16日(水) 19:00～21:00 フジテレビ 「林修のニッポンドリルSP 歌が上手い歌姫番付！宇多田ヒカル・安室奈美恵・MISIA」 (早川聖来)
12月16日(水) 24:50～25:20 テレビ朝日 「お願い！ランキング 太田伯山ウイカの『はなつまみ』」 (山崎怜奈) 【テレ朝キャッチアップ・TVer 見逃し配信】【アベマdeテレ朝 見逃し配信】 【テレビ朝日公式YouTube オンエア＋未公開トーク配信】
12月17日(木) 19:57～22:48 フジテレビ 「奇跡体験！アンビリバボー みんなでXマス！ミステリー謎解き3時間SP」 (樋口日奈)
12月18日(金) 25:55～26:25 MBS毎日放送 「炎炎ノ消防隊 弐ノ章 特番『第８科学調査隊』 前編【アニメイズム】」 (伊藤理々杏)
12月19日(土) 24:00～25:00 CS296 TBSチャンネル1 「元乃木坂46中田花奈の麻雀ガチバトル！かなりんのトップ目とれるカナ？ #18」 応援ゲスト (中村麗乃) (中田花奈)
12月20日(日) 12:00 木村さ～～ん！ ＃125（TOKYO FM × GYAO!) （樋口日奈）
12月20日(日) 22:30～23:00 NHK BSプレミアム 「乃木坂46のガクたび！ 『課外授業・ｅスポーツを体験！岩本＆佐藤楓』後編」 (岩本蓮加・佐藤楓) ☆ 【新オープニングタイトル】 (メンバー44人全員を新たに撮影) 前編・後編 22人ずつ登場！
12月21日(月) 18:45～21:48 テレビ朝日 「帰れマンデー見っけ隊!! ＆ 10万円でできるかな 合体3時間SP」 ☆帰れマンデー見っけ隊!! (秋元真夏)
12月22日(火) 21:30～22:00 BS243 J SPORTS 2 「楽天イーグルス 2020シーズンレビュー」 (ナレーター 久保史緒里)
12月26日(土) 18:56～21:54 テレビ朝日 「池上彰のニュースそうだったのか!! 3時間年末スペシャル（仮）」 (久保史緒里・松村沙友理)
12月27日(日) 23:30～24:00 CS296 TBSチャンネル1 「乃木坂46えいご #55」 (佐藤楓・新内眞衣・樋口日奈・和田まあや)

村外番組・TV情報 （2021年1月）
01月02日(土) 15:00～15:30 フジテレビ 「明日は教場Ⅱ」 (樋口日奈)
01月03日(日) 14:00～14:30 フジテレビ 「今夜は教場Ⅱ」 (樋口日奈)
01月03日(日) 21:00～23:25 ・ 01月04日(月) 21:00～23:28 フジテレビ 「スペシャルドラマ 『教場Ⅱ』」 (樋口日奈)
01月03日(日) 24:35～25:35 フジテレビ 「ラスボスさんいらっしゃい」 (梅澤美波)
01月05日(火) 19:00～20:57 TBS 「世界のド肝を抜いた！衝撃“神”映像2021」 (高山一実)
01月06日(水) 18:45～20:00 テレビ朝日 「あいつ今何してる？」 (秋元真夏)
01月12・19日(火) 25:58～ ABC朝日放送テレビ 「これ余談なんですけど…」 女性アシスタント (早川聖来) 【TVer 見逃し配信】 【GYAO! ・ 大阪チャンネル 配信】
01月06日(水) 18:45～20:00 テレビ朝日 「あいつ今何してる？」 (秋元真夏)
01月08・15日(金) 23:15～23:44 NHK BSプレミアム 「明鏡止水～武のKAMIWAZA～ 第1回 最古の剣術流派、香取神道流の宙を跳ぶ居合！ ・ 第2回 敵の刃を無力化する戸隠流忍者の身体さばき！」 (山崎怜奈)
01月12・19日(火) 25:58～ ABC朝日放送テレビ 「これ余談なんですけど…」 女性アシスタント (早川聖来) 【TVer 見逃し配信】 【GYAO! ・ 大阪チャンネル 配信】
01月27日(水) 22:00～22:30 MUSIC ON! TV 「M-ON! SPECIAL 『乃木坂46』」
2021年2月放送 CS296 TBSチャンネル1 「『あなたと作る～etude The 美4』 vol.3 早川聖来(乃木坂46)×寺脇康文＆塚地武雅」 (早川聖来)

電台情報
12月14日(月) 22:00～25:00 文化放送 「レコメン！」 ☆ 22:00～23:30 『乃木坂四期生メガ盛り祭り』 (賀喜遥香・北川悠理)
12月14日(月) 27:00～28:30 ニッポン放送 「ファーストサマーウイカのオールナイトニッポン0 (ZERO)」 (新内眞衣) 【ミクチャ配信】
12月15日(火) 19:00～21:00 文化放送 「卒業アルバムに1人はいそうな人を探すラジオ」 (秋元真夏) ゲスト (遠藤さくら・早川聖来)
12月15日(火) 22:00～25:00 文化放送 「レコメン！」 ☆ 22:00～23:30 『乃木坂四期生メガ盛り祭り』 (遠藤さくら・早川聖来)
12月16日(水) 22:00～25:00 文化放送 「レコメン！」 ☆ 22:00～25:00 『乃木坂四期生メガ盛り祭り』 (金川紗耶・田村真佑・弓木奈於) ☆ 23:45頃～25:00 (田村真佑)
12月16日(水) 25:00～27:00 ニッポン放送 「乃木坂46のオールナイトニッポン 『二推し家サンタの史上最悪のクリスマス プレゼントショー』」 (新内眞衣・生田絵梨花) 【SHOWROOM 配信】
12月18日(金) 19:00～22:00 AIR-G' (FM北海道) 「IMAREAL」 ☆ 20:45頃～ 『乃木坂46 金川紗耶のイマレコ！』 (金川紗耶) 【毎月 第1・3週】
12月20日(日) 11:30～11:55 TOKYO FM 「木村拓哉 Flow supported by GYAO!」 (樋口日奈) ☆JFN全国38局ネット
01月08・15・22・29日(金) 20:00～22:00 J-WAVE 「INNOVATION WORLD」 ☆ 21:40～21:50 KYOCERA TECHNOLOGY COLLEGE (早川聖来)

舞台・電影出演情報
01月06日(水)～01月17日(日) 銀座 博品館劇場 「舞台・ナナマル サンバツ THE QUIZ STAGE O」 (鈴木絢音・弓木奈於) ☆スペシャル公演 ゲスト出演 1/9(土) 17:00 (吉田綾乃クリスティー) 1/17(日) 12:00 (向井葉月) 17:00 (阪口珠美)
01月06日(水)～01月17日(日) サンシャイン劇場
01月27日(水)～01月31日(日) 梅田芸術劇場 シアター・ドラマシティ 「舞台・演劇の毛利さん –The Entertainment Theater Vol.0 音楽劇『星の飛行士』」 (伊藤理々杏)
01月09日(土)～01月16日(土) サンシャイン劇場 「舞台・演劇の毛利さん –The Entertainment Theater Vol.0 リーディングシアター『星の王子さま』」 ☆ 1/9(土) 13:00 ＆ 20:00 (梅澤美波) ☆ 1/15(金) 15:00 (伊藤理々杏)
01月14日(木)～01月31日(日) 紀伊國屋ホール 「舞台・熱海殺人事件 ラストレジェンド ～旋律のダブルスタンバイ～」 (新内眞衣)
01月17日(日)～01月24日(日) 渋谷区文化総合センター大和田 さくらホール 「舞台・夜明けのうた」 (中村麗乃)
05月21日(金)～05月24日(月) 帝国劇場 【プレビュー公演】
05月25日(火)～07月26日(月) 帝国劇場
08月04日(水)～08月28日(土) 博多座
09月06日(月)～09月16日(木) フェスティバルホール
09月28日(火)～10月04日(月) まつもと市民芸術館 「舞台・ミュージカル『レ・ミゼラブル』」 (生田絵梨花)
2021年5月 「映画・賭ケグルイPart2（仮題）」 (松村沙友理)

2021年5月 「映画・賭ケグルイPart2（仮題）」 (松村沙友理)
出演:
浜辺美波 高杉真宙
藤井流星(ジャニーズ WEST)
松村沙友理(乃木坂46)

01月27日(水) 22:00～22:30 MUSIC ON! TV 「M-ON! SPECIAL 『乃木坂46』」

26單開售當日上收費網絡電視平台表演26單

12月28日（月）ノブナカなんなん？一小時 special （白石麻衣）
12月31日 9:50～10:50 フジテレビ系「解明！カゾエール調査隊」（秋元真夏）

漏咗

留名

ー12月13日ー
12:00～TOKYO FM × GYAO!木村拓哉さ～ん！樋口日奈
18:00～乃木坂46の「の」岩本蓮加 鈴木絢音
20:05～らじらーサンデー 大園桃子 岩本蓮加 与田祐希
22:50～乃木坂46のガクたび！ 岩本蓮加 斎藤楓
24:00～乃木坂工事中
26:50～シネマ・アディクト『柘榴坂の仇討』 山崎怜奈

乃木坂46・鈴木絢音が“国語の神様”と熱く語った「国語辞典の魅力」

“国語の神様”が乃木坂46・鈴木絢音に伝授した「文章を書くコツ」

又係上政經外交評論月刊 Voice

回歸乃po了

#1. 張七仔唔錯

lm

多元化偶像女團

百合推大排檔嗰邊有一個，呢度唔知有冇呢……

漏咗呢個 -

19：00～誰も知らない明石家さんま 白石麻衣

我地無認真推姐，之前一日一po

推

等我叫g妹入黎推下po先

其實生日po都只係大量po相，老實講好多人可能睇都唔睇就跳過晒。

平時冇人生日都推得郁個po先叫做勁㗎嘛。人哋啲韓團連某個成員幫隻收養返嚟嘅狗仔開過 IG 都一日有35萬個 follower，乃 po 兄弟們畀啲掙扎呀！

因為啲人去晒tg，呢度咪無人推囉

過氣啦，今晚無人爆po

去哂tg了，已經好耐冇上乃po

乃PO要人

LM

其實之前一日一po係因為廁佬互含啫
幾日一個差唔多啦，我都多咗返嚟9up

過嚟同大家討論seventeen呢本雜誌點樣害死禾9bo豬

永遠留守乃PO

tg九成唔係講乃D野
冇乜興趣搭爹

心爺過嚟po多啲咩咩未

之前乃po唔係淨係講乃 乜都講
而家其他話題一定係tg講

本身原意好似係tg谷講其他唔關事嘅嘢，呢邊就講乃
但耐咗之後大家都懶得返連登

都好尷尬嘅，個邊咩都講，賽車足球咩都有，返乃po講又好似唔關事咁

因為用得tg多所以講乃都係返tg講就變左乃po冇人

呢排真係冇乜野好傾
係禮拜日公事中先多d野傾

原意係tg off topic吹水等係po 既大家互相認識
用返tg既原因好大可能都係因為cdrom可以用tg上唔到黎出post

咁講真每個4648post都係咁（除左櫻 因為好少放link）我都鼓勵大家講奶上返奶po 講
冇人講咪你講囉

多得你

日奈木村個番組幾好睇

日奈隻腳

新飯留名 推開飛鳥

成日一有乃/前乃上嘅節目就有市來

老婆頭髮出哂事

都幾得意丫

咪係？有乜咁出事？係咪仲有其他相核突啲？

有無睇過成輯相，想死

係，要扮豬

久保豬？可能好cute哩，有冇得些牙嚟見識吓？

今日熱鬧返啲，有啲稀客都出返嚟，好滾動

咁都係哪吒唧，唔係扮豬呀。雖然個stylist都應該捉出嚟打一鑊。

搞咩事

討厭seventeen也不要討厭9bo豬

Seventeen 話呢個係鬼滅伊之助造型

DBB

正到

嘩做咩

又你

係影到好娘咁
bomb呀 blt點會影到咁

白七久掛，應該唔會再有多

最唔明嘅係唔知點解個衰妹唔即場say no

睇返啲正常9bo好正
但雜誌造型成日炒車都唔係第一日嘅事

上面轉頭一句藝術嘅野你識條鐵咩 點say no

係seventeen先炒車，其他雜誌無事㗎

個感覺好似電影情節入面有變態佬俾咁少布嘅9 bo著

呢條𡃁妹越泥越釣

南推留名

上次sr條痢

16,17歲要扮大人扮成熟，到某年齡就好似某d人扮天真扮可愛

有MAIL個陣我就會上黎翻譯
不過咩咩成日唔出MAIL 懶左好多

成員表唔update

send錯群
唔好應

唔好推

知道

最慘係當初係佢自己去seventeen試鏡
拿拿臨二十歲之後換過間啦

よかい

而家啲四期都唔係撈嘅，掛B都少咗好多

我唔係基

收到

10點都未有人開始推po乃po冇百合推

如果齋打機真係牙楓屈哂

而家4期天下，過期老女人邊有人推

仲搵D呀嬸黎拍

sosad

我要曬囉咁

年十揸車真係好屎 又倒後行又完成唔到

細路女係咁啦

禾要買架GTR

蓮十 同 高山San San 笑聲殺人

有睇bingo川後r 雜誌job都知難，仲要有專屬已經好難得，話換就有得換咩

轉哂棍波兩個即刻唔識揸

miss 咗添
唔記得睇開場

push

驚佢地兩個揸實嘢盞出事 都係玩番simulator算

我都miss咗，唯有等B站。

希望唔好轉歌，ロマンスのスタート 我超鍾意！

你個名好新

呢排多野做潛得多

班腦細蠢
9 bo唔爭住要
根本要撬返嚟

你咪成人台大佬

seventeen好似20歲就會卒
之前好多model都轉咗去做第二間專屬
唔係專屬出寫真好蝕底

講起雜誌
bis嗰啲我一直都理解唔到

Lm

唔記得講 有黑劍係入面

無牙梅美月

bis 嗰啲 最炒車

2020年12月14日
20:00〜20:30 SHOWROOM「のぎおび」佐藤楓、中村麗乃、吉田綾乃クリスティー

工事中

開始到三期一齊做，有嘢攪!??

有冇人可以好心整個將黑劍打格仔嘅版本？

仲有白石

禾白q到癲

含雀

年十屋企有幾層

井上小百合お誕生日おめでとう！

聖來 田豬幾時都咁正

掛寶靚助攻

underlive宣傳掛

呢張真係難搞啲
久保推都咁話

連細路都驚阿姨冇選拔

禾花

用望遠鏡

應該播無表情BGM

個望遠鏡笑死

禾花已經叻咗好多，希望大家唔好笑佢

係禾教得好辛苦

禾花叫禾叫你睇吓小公煮

屌

好cute

助語詞定係動詞

牙桃終於大個女

Why not both

請問你個IP 賣緊幾錢

屌死

又幾QQ

講呢d
當日改呢個名嗰陣個個手足都松G前松G後咁

I know that feel

松支

我都頂唔順

如果佢嫁比大陸佬咪

柒味濃

又有中村同老吉兩個under之鬼

留個靚名

新po留名

本來諗住瞓 原來怜奈仲有個番做緊

是
但我搵唔到link

做完了 原來得5分鐘

利申 : 用盒仔睇

原來得咁短 咁應該係好簡單嘅歷史VTR

井上atm 生日快樂

新人LM

早晨
有9bo嘅 morning就係 good morning

推邊個牙

柴寶留名

睇咗生肉了
呢啲歷史番畫質就鬼死咁靚
平時音番同山崎番就梁國雄議員

【井上小百合】誕生日の話をしながら「にんじんしりしり」をつくりました【生きるための料理】

生日煮番幾味，睇落又幾好味
最尾有講喺乃團嘅時候生日點過

QQ

日向坂で会いましょう#:1.8%
そこ曲がったら櫻坂:1.9%
乃木坂工事中:1.9%
20201213
呢年工事中真係得幾話係有印象

出咗第二集了

悶咗勁多，又無外景

去祈福都無埋

咁拿快
第一集仲未等到熟肉

呢個真係唔知點解，次次帶埋牙南去幾好睇

又唔玩遊戲又無外景，做吓啲發掘三四期企劃都好吖

冇外景都可以瀨武肺
但喺廠連game都唔玩

唔知堀捱唔捱到二月等班堀家軍送禮

睇架仔幾時唔洗再扮嘢攞走啲膠板
有塊板係到玩game都99地

Yoda同鳥

有冇情人節企劃都係個問題
本身大家估今年2月4期齊人會搞，點知乜都冇，希望下年有啦

一生只愛與田祐希

禾白卒業連祈福都無
而家睇吓26單有無

好耐無上水

有咗祈願先再諗情人節啦，明明白坂都搞到，希望26單會照搞

閣下認識小妹

以b級新聞嚟講琴晚算好睇

祈願實有喇 格離1單都有 日本都唔識死 驚wt

【平日の乃木活】
ー14日ー
配信～グルメの坂道 齋藤飛鳥
13:00～誰かに話したかったこと 山崎怜奈
20:00～のぎおび 佐藤楓 中村麗乃 吉田綾乃クリスティー
18:45～Qさま3時間SP 高山一実 山崎怜奈
21:54～東京GOOD 山崎怜奈
22:00～レコメン！乃木坂四期生メガ盛り祭り 賀喜遥香 北川悠理
24:15～しくじり先生 高山一実
24:45～しくじり先生 高山一実(ABEMA)
24:45～しくじり学園 弓木奈於(ABEMA)
25:30～ノギザカスキッツACT2
27:00～ファーストサマーウイカのANN0 新内眞衣

ー15日ー
13:00～誰かに話したかったこと 山﨑怜奈
19:00～卒アルに1人はいそうな人を探すラジオ 秋元真夏 遠藤さくら 早川聖来
22:00～レコメン！乃木坂四期生メガ盛り祭り 遠藤さくら 早川聖来
23:30～乃木坂46のドリームバイト
25:00～イマドキッ！ 松村沙友理

ー16日ー
配信～グルメの坂道 齋藤飛鳥
11:55～ヒルナンデス 山下美月
13:00～誰かに話したかったこと 山崎怜奈
19:00～林修のニッポンドリルSP 歌が上手い歌姫番付！ 早川聖来
22:57～水曜日のハウマッチ？ 鈴木絢音
23:00～レコメン！乃木坂四期生メガ盛り祭り 田村真佑 金川紗耶 弓木奈於
23:45～レコメン！ 田村真佑
24:00～ザ・ヒットスタジオ 早川聖来
24:50～お願い！ランキング 山崎怜奈
25:00～乃木坂46のANN 新内眞衣 生田絵梨花

是

你出名推黑劍

白麻都無祈願

認能錯人 小妹只愛與田

但係到依家都未有翻譯

聖誕都未攪，仲有正月sp,咁快就講情人節...

今年好似都冇正月sp

係喎 差啲唔記得OL今晚上返人地ANN

應該有既，未公佈姐

嗨😊

滾動

少見

Hi 🙃

who

@7o3x_stage
【配信番組情報】
12/15（火）22:00～ #ヨーロッパ企画の生配信

『ナナマル サンバツ THE QUIZ STAGE O』稽古中
ー過去のガチクイズバトルを見る夜ー

に、#西井幸人 さん #鈴木絢音 さんが出演決定！秘蔵映像あり！

#乃木坂46 #久保史緒里 さん
放送は12/22(火)午後9時30分～

9bo 聲音導航 sneak peek

今日SR輪到牙楓，七點鐘開波

yoda 百合po樓主
成功邀請到佢lm

有百合po？
where?想join

大園桃子×そお星人コラボ決定！

☆発売日
第1回：令和2年12月15日(火)10時00分より開始
第2回：令和2年12月22年(火)10時00分より開始
第3回以降予約販売予定(随時更新)
※お一人様3枚までとさせていただきます

聽日開賣

高質po

今日三件一齊食

上次b 級news 真夏先講自己遇騙案，好適合呢份工
但佢本身呃左好多毒撚上賊船

12月20日(日) 17:00～17:55 BSフジ 「タイプライターズ～物書きの世界～ 『地上波版第11回』」 (高山一実)

乃木坂著名小說家高山腥些2019年上過小說番講小說創作，嚟緊會播放地上波版

馬拿豬醒到癲，只有佢呃人變有人呃到佢

你乜撚都join
廁撚

12月20日(日) 26:50～26:55 BSテレ東 「シネマ・アディクト 『壬生義士伝』」 (山崎怜奈)
怜奈又上 Cinema Addict，是咪有得轉 regular?

小妹單推生田絵梨花

成日禾禾禾
仲話單推

唔洗加密啦，等非會員都可以識到g妹

尋晚睇完先瞓…得個5分鐘做

01月27日(水) 22:30～23:30 MUSIC ON! TV 「乃木坂46特集」

播完 M-ON Special! 後，直落播放1小時 26單MV特集

好過茅

原來深夜＋歷史番就悶到無人睇
加多條女谷吓收視都好

好嬲好嬲

2021年01月04日(月) 日経エンタテインメント! 2021年 02 月号
【表紙＆巻頭インタビュー】
乃木坂46（山下美月・梅澤美波・久保史緒里・生田絵梨花・齋藤飛鳥）
両面ピンナップ付き！

有花花表紙!!

「Out of the blue」が、本日ラジオにて初オンエアされます！！

■文化放送「レコメン！」
放送日時：2020年12月14日（月）22時～25時内
スペシャルウィークとして「乃木坂四期生メガ盛り祭り！」を開催中！
本日は賀喜遥香・北川悠理がゲスト生出演！

12月27日(日)22:00〜 日テレ系特番『ワールドドキドキビデオ 』(山下美月）

26單新屍終於有第一個年末年始特番，暫時落後於人

你推金村

more

D

7點SR

仲有六分鍾就sr

迷楓準備好空降未

佐藤 楓（乃木坂46） 現正廣播中！！

一開波就見到個大頭

要做鳥份功課

無人睇

under係無人睇的

逼爆Mon

久保史緒理 via st-channel

via manatsu.akimoto_official 201214 instastory

A

B

花個套咄嗟製服?
咩event 要著under 服

得2萬5人睇

C

是
應該係 2019年7月20日全國夏巡福岡巨蛋，nogifes 有出過表演片段
同埋件舞衣有寫過生寫，應該當時人人都有一件，不過無機會著咁解

堀在當下

禾掛師傅最後一單

差不多吧

咁啱睇緊呢個架仔

呀喜露額頭

通常

攝埋禾入去就啱

dse數學題，有幾多種方法插入去？

跟愛堀力集結未

係咪拍唔慣藍幕？同以前嘅版本相比，今次好多mb啲表情都好似怪怪的咁樣……

花花必勝

準備聽禾聖首播

都係出國留過學口音好啲

2019年夏巡隊長畢業嗰日，有片可以重溫

仙女呀

花花+松村 吊打晒上面果4set

同意

請教，玩台版乃木戀要領實體獎品，所以要入幾百蚊台幣嘅稅金去台方營運嘅銀行賬戶，想請問喺香港用咩途徑小額匯款去台灣手續費最平？

識個台妹，放棄日本妹最平

個日花花代打C仲有青空

搵台仔fd

正喎

冇呀，所以先要上來問囉

死八婆扮到咁靚一定係做完節目落酒吧溝仔

Sor 約左我

去ptt搵啦

Sor, 乜嘢係 ptt?

批踢踢

thanks, 呢家嘢完全唔識玩……

生寫特典好定メガジャケ特典好
好似好難揀

影綠幕？
原以為現場出演

both

C都幾好
btw

反而好奇個握送嘅通常盤有冇封入生寫？
有冇人知？

有半秒以為係堀

一睇似韓妹

唔望落去就似

冇

thanks
咁如果想儲花花封入，即係被逼要買通常盤
但通常盤冇握手券，買鬼買馬咩

準備睇短劇

你對花花唔夠愛

份報紙

阿梅

第一個人就輸了

一出招已經OK

廢桃黑面

牙桃

阿梅點頂呀

柴田完全無殺傷力

璃果經驗少始終係經驗少

美月高手果然高手

3期吊打4期

仁月果然冇叫錯

藤森個位有冇得買泥做 想爽死

根本係職業同業餘既分別

阿桃係咪唔知咩叫 sexy

棒讀偶像變咗機械人

慎入

一路都閪面，其他人有笑都繼續閪

4期變左田村領銜，本來發揮得好啲既早川變埋路人甲

會唔會係有人偏心田村

有笑番㗎, 細路女天真無邪，請多多包涵

呢Part最唔想睇

好核突

做咩年十唔輸番次 想睇

田村今輯連路人都未做過，只係跳咗兩次舞
聖仔起碼做咗一次主角

桃子一笑 世界靜止了

陣間2點仲有OL上ANN，諗緊好冇邊聽邊做夜少少至瞓

禾桃

嚇親

聽埋就同老女人一樣唔使訓

都係決定開開OT先瞓 算

兩個女人 small talks 可以講一日都講唔完

【乃木坂46】金川紗耶・清宮レイ・田村真佑がお手本♡ クリスマスのお泊まりパジャマコーデ

之前一姐喺 Non-no 有牙喜同牙咩加入，而家到釧喺 Ray 有牙清同田豬加入

兩個女人真係好嘈，日本仲要成4點2

自然姐一開始都係ANN0做上去架啦當年做完之後5點鐘仲要上天台做埋天氣預告

暗反

早晨 今日到掛寶

乃PO早晨，大家記得著多件衫
因為好撚凍呀

之前OL同日奈子3,4點係度跳日常

心爺早晨
有手足話攬女嘅話，個人可以暖返10度喎

冇女攬
攬生写有冇用

燒生寫個人會暖啲

邊到有得睇？

兩個還好，但有三個女人傾計個啲一定嘈到癲，自然定律黎

你燒開邊個mb

劍個啲

攬住咩咩就唔凍喇

已經攬緊

頭po個google drive有全條演唱會片

咁都要買咗先有得燒

浴衣中左張

送俾屎比未

老婆的胸襟 想投入老婆的懷抱

發覺你又好多個老婆

最愛七仔

わたしからの卒業は、ダメだよ

幾正

韋小寶都7個老婆，而家儲夠7個未

依家應該有縮水
因為瘦咗靚咗
再拍寫真寫該J出更多血

我嗰3張松尾除咗sip枱腳終於有其他用途

濱田

跌左三張

屌3張都係弓木

關我咩事

日本巨

濱田 Out

del咗睇唔切有冇留底

有看昨天的スキッツ嗎？
是那時候的照片，請慢用
紅色的衣服很可愛呢
很有聖誕節的感覺！

工作結束後去了咖啡廳，露台座位？
閃閃發光的，非常漂亮〜

雖然很冷我卻在喝雪糕
但我今天喝了熱的´`*
甜的飲料完全停不止。。

唔好飲多甜野啦
唔係變豬尾架

老秋softmap？

一陣有一姐、聖來

這是愛
似驟來他朝怕驟然失去

原來雞皇飯巴同禾一樣咁老餅 泰迪羅賓啲歌都識

而家先知 尋晚深夜電台係有片嘅

又串掛B似泰迪羅賓

轉到搵唔到鏡頭

而家啲聖誕老人咁正得唔得㗎

7左

兩條友又笑前輩講野打kick

全團寫真果張禾花

貼埋d柒相

禾狗寶

禾qq櫻

夏：你兩條友有咩煩惱講黎聽下睇下前輩可唔可以幫你解決
聖：我想問下前輩你成日咁仆街，有咩秘訣仆極都無事
夏：。。。

SR完全茅人提…

我要聖誕老人
唔要聖誕禮物

聽講聽日陣容好似唔錯？

一定要睇

終於公布了12月live, 差啲以為無
講起 cookpad 仲未公布馬拿豬12月有冇 live

我櫻qq

邊位手足有女攬咁能串

音b 2分鐘後開直播

惡人先告狀

梗係聽レコメン啦
D音推都唔睇

聽講是u

gchi
今晚レコメン四期生祭係邊個上？懶得 check

直播link:

聽緊聖櫻電台，不了

gchi吓

係禾

牙櫻把聲真係好好丁

呢d係唔係叫蒙頭入閘

我今晚攬住禾白訓暖粒粒

聖櫻電台同隔離晌史帆玩Crossover

好過我中黑劍，唔貼上嚟虐待大家了。點解台版乃木戀冇得delete卡㗎？

打去台服營運投訴話嚇撚死

工作經常OT
留個名再即潛水

禾白咕𠱸?

我摵爆

唔知入面係咪豆沙呢

係 all mine

聽日多正
#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび」💜

本日16日(水)は22:20頃から #北野日奈子 #鈴木絢音 #寺田蘭世 #渡辺みり愛 が配信😉

前回メンバーからの宿題は…
「クリスマスと言えば？」

我嘅

掛：咬過，有血味

有啲凍，起身做下運動先

6pm 貓舌 柴清
花ann

仲有而家仁月上緊早晨電視番，原來已經miss咗好多

原來陣間10點11會再上一個

2年前嘅今日

又係同老翻尼崎姐妹上

有無link？

點解你會有我同我老婆去台灣旅行啲相

比人放曬上網啦

個台你既？

YouTube 仲快過我

突然植入式廣告

你老婆好港女囉，全部都單人相，唔同你一齊影

都愛

多謝迷桃谷各位手足的支持
件tee開賣唔夠三個鐘就完賣
下輪請早

過兩日under live
未買飛記得買

現場有觀眾先係架嘛

乃goods可唔可以出吓啲冬天衫，件件都短䄂T冬天點着

考慮吓啱啱出嘅mb毛氈，俾你訓覺xx用

Free 1 week Under Member mobile mail Campaign

已訂閱任一mb mail 的mobile會員，未來一星期會免費收到 under mb 的mail

佢老味幾時開放海外

今晚ANN會有26單的電台首播，同埋花花同OL會讀歌詞

Sony唔會

咁細張遮唔到D咩

上年出咗羽絨

就係為咗俾囡囡用

無囡咪唔洗買？

係幾型

好似垃圾袋喎

係香港應該無機會著

牙柴拍怜奈冠番外景

後悔遲入坑

UTB アップトゥボーイ 表紙 2020年總結（以出版日期為準）

2020年3月号 乃木坂 与田祐希
2020年4月号 乃木坂 遠藤さくら
2020年5月号 乃木坂 山下美月
2020年6月号 欅坂
2020年7月号 乃木坂 堀未央奈
2020年8月号 Hello!Project
2020年9月号 乃木坂 与田祐希
2020年10月号 乃木坂 久保史緒里
2020年11月号日向坂
2020年12月号 Morning娘
2021年1月号 櫻坂
2021年2月号 日向坂

照計下個月又輪到乃
到時可以估吓營運想推邊個

@佐佐木美玲

其實都幾大愛，柴田同佐佐木都幾唔同類型

冇錢點算

佢廁

唔好問啦

in韓仔we trust

免費仔

小朋友玩媽媽化妝品咁

仲有啲似八十年代港產片

莫非你講緊佢

Bis 風格 唔識欣賞

啲雜誌做咩事 前排禾白都有啲個妝好怪嘅雜誌相

GRL 2020 Autumn & Winter 系列 - 与田祐希

Click open

咁都俾你估到

乃post冇咗你唔掂
我幫你同花花傾幾句 叫佢唔好咁早畢業

有晒心理準備下年出坑

I'll miss you

腳呀

唔睇

6點好忙，又有SR又有聖仔

唔係有online咩

GRL 2020 Autumn & Winter 系列 - 松村沙友里

Click open

柴清貓舌 showroom link:

@柴田柚菜46 去咗邊

24:50～25:20 テレビ朝日系「お願い！ランキング」山崎怜奈

成個年末年始keep住有job，唔使叫春，真好

佢有話呢排到新年都好忙

清宮真係好鳩，問柴有無試過用牙咬爆氣球

今日出版嘅單行本「小島嵩弘の金つぶ! アシスタントは乃木坂46の○○です! !」，收錄了 bay fm 電台節目「金つぶ! 」過去5年半的精選內容
仲加插了三代客席主持衛藤美彩、山崎怜奈和北川悠理的 round-table discussion。

*理論上北川係4期生裏第一位有份出書的mb（當然可以話編書不算出書, but whatever la）

牙清係真心㗎

北川貨底仲有幾本小說未出

有無咁勁 唔使讀書咩

去左準備佐美玲生誕祭

睇緊生彩排

【初オンエア決定！！】26thシングル表題曲「僕は僕を好きになる」！！
2020.12.16
2021年1月27日（水）に発売する乃木坂46 26thシングル表題曲「僕は僕を好きになる」のラジオ初オンエアが決定しました！！
既に歌番組でも披露している26thシングル「僕は僕を好きになる」ですが、今夜ついにフルサイズでのオンエアとなります！！
是非、お聴き逃しなく！！

■ニッポン放送「乃木坂46のオールナイトニッポン」
日時：12月16日（水）25時～27時内
レギュラーMC：新内眞衣
週替わりMC：生田絵梨花

GRL 2020 Autumn & Winter 系列 - 佐藤楓

GRL 2020 Autumn & Winter 系列 - 堀未央奈

Click open

off-shots

睇短劇，同珠美，佐藤企埋一齊成個巨人咁

off-shots

啲相顯得對眼好豆雞(雖然平時都係)

開心仔 揀喜 抽中雀

貓舌 showroom 201216

阿咩 最尾個張

嘩 嘩 嘩 有冇咁好運啊

離我地而去了

禾咩

廢老戴口罩法

我今晚返去好好調教

柴忍左兩粒鐘終於話清好煩

真係cls 聖仔2個鐘節目差唔多全程做觀眾 冇點講過嘢

佢係淆底唔講嘢定係林修無彈俾佢接？

sr 個邊2粒鐘完全無停過

GRL 2020 A/W 浴衣look 齋藤飛鳥, 与田祐希

成個節目都播片咁濟 停低講吓嘢環節都好似茅

GRL 2020 A/W 齋藤飛鳥 part 2

Click open

offshots:

part 1 睇呢到：

聽到都覺得悶

買咩

有bobo直筆.gun
去天哥都唔搵我
你件衫仲要唔要？

GRL 2020 A/W 山下美月

Click open

off shot

成年咩咩

田豬條腿啖啖肉

攞牙梅寫真我訂咗本樂天而加都未到

咁都仲撐得落天哥

食完牛角咁啱行過
下次攞白啲嘢先叫你

靚腳果D就收埋

eg 右一

牙梅你又岩？

要不是bobo關照

迷白都係好女仔

屌你又派嬲俾我

冇心嘅佢都畀我轉其他封面同埋退訂
係我唔肯姐

この野郎

二期寶寶

件Hoody同推巾好似幾正

實好暖

黑

派埋膠俾你

唔accept我

Q能到

腥多左張

4個癡線婆

一帶一露先正，好似啊邊個咁

김치 믿어요

乃po 好多海天VIP

十二月中 期待緊禾白d goods 同生寫

海天訂左年歷咪出事

我愛bobo

到底發生咩事？

一開波就整啲咁sad嘅BGM

花係咪有啲眼訓

邊個正啲

好似啲動畫/電影配音

讀歌詞

哭了

把聲靚又有感情，第一次覺得呢首歌好好聽

中
換咗花花, 連首歌都昇華

已經唔記得點跳

仲以為要dup大半個節目波鐘至播新歌

想比七仔踩

可能驚講聖誕禮物講到OT
你知啦...上次隣人同馬拿豬講電話都可以講到overrun

停左

It 狗又辦事不力

呢排SR個Server真係廢到冇朋友

showroom 死咗
ANN radiko link:

不過好似有花係到，出事率就好高

showroom 又有番

花花聽住我唱情歌個陶醉樣

夜啦

你幾時變左bba

有我夏係到花應該好high

花花一定會狂hup馬拿豬

頭先第一份抽嘅係28號

放棄啦，自閉雀唔會肯出黎

禾花開心到呢，開頭以為係 ski jump, 點知直場拆禮物係 ski jump 玩具

開心到小朋友咁

花花童心未泯 收到小禮物就可以好開心

乃T

歌詞同旋律其實係夾
但抒情歌編曲編舞編到變開朗快歌點頂

中
之前睇過架仔講，用鋼琴彈出嚟再solo或者好似5單咁係冇問題的，但編咗快歌快舞就有啲唔夾

同花傾到電話已經抵返晒啦

要應環境格硬將首歌編成咁

其實今晚啲內容真係啱花咩？佢都唔係呢個世界既人，一直都好幸福

開心咗半秒，睇住封信又sad番

花花咁早就宣傳 Les Mis lol

古靈精怪

抖陰慎入：

牙堀去咗玩日奈嗰個射擊遊戲

下星期ANN到日奈，宣傳教場II

乃木攝 大園桃子合集 (全34P)

「乃木坂46の推しメンランキング」発表！ 秋元真夏、齋藤飛鳥を抑えて1位になったのは？

花花又贏

EX大衆 2021年1月号
笑顔の本音 - 乃木坂46 大園桃子×清宮レイ

英譯後補

英譯

下面邊個

仁月個 B 大個仲咁多嘅！

老婆

所以你係想相認？

收橋貴d定呀七貴d

三期

星期六到黑見，終於有集要skip

今日拍野，又着呢件衫，係唔係要跳i see

原來你收咗，抵玩啦，弓起晒！

頂咁平，我on9 左

做咩咁睇唔開後追用jp amazon

算吧啦，當支持7仔。同埋新嘅點都好過二手，至少肯定唔會有幾張黐住打唔開……

二抽仲係0切
乃團下行...

新人唔識野，之前係咪未試過二抽0切

係
不過今次係online又唔同啲

都係既

Online都無癮

今次連啲大top去到二抽都唔爆，反而隔離櫻團二抽照舊完賣

但聽講隔離都好多問題，應該係咁所以啲人走數

之前隔離團第一次開online meeting，話死咗server

好似話一個top要等兩個幾鐘啫係唔洗見
唔知有冇補償

補償應該有嘅
同埋聽講隔離團隊長一列都要等362個人

不過今次又online又冇全握
啫係冇哂班老女人嘅銷量
真係有50萬都要還神

要靠禾堀畢業曲加持

手字幾靚

佢都唔開meeting點加持

收到wind靚仔先有卡收

咪帶風向

我手字都Ok架寫張比你嗱

想要

想要+1

有蓮加C/W曲就夠

6pm 林狗 line live

唉🚬

貼錯link，不過都差唔多㗎啦

呢個先真🚬

寫返200張係乃po派

咩事

why

做佢地老豆真係定力少啲都唔掂

friend後面要加s㗎傻堀

禾堀得一個fd

9bo x 林 line live

Line Live 一開就炒車

點解呢個女仔識發光嘅

完美

佢揸住個cam好似啲痴漢偷拍人裙底咁

久保任何時候都有陣dd 味

BRODY 2021年2月号 乃木坂46 3期生 特集号 (December 23, 2020)
【特集】「乃木坂46 3期生の時代」42頁
3期生「12人の存在証明」17000字ドキュメント

【付録】 乃木坂46 3期生 &齊藤なぎさ×高松瞳（＝LOVE） 両面特大ポスター

7-net 限定 postcard 特典 (2抽1）

9bo個個mb都鐘意

大家都係

Line Live勁細聲 係咪我部電話有問題

電腦聽開盡都好細聲，林怕醜把聲又更加細聲，用chrome 開擴充功能較大聲

林→『ファン』目線
久保→『ヲタク』目線
なので「分かる！」は微妙に違います

有人講咁，笑死

明日12月18日(金)16:30-17:00
テレビ埼玉「情報番組マチコミ」
掛橋沙耶香(乃木坂46)出演決定

牙掛有得單獨出村外番

之後講錯野炎上入雪櫃

原諒她

睇過係啲正路節目，都應該幾難講錯嘢，同埋可能係VTR出演，咁應該好safe

12月21日(月) 18:45～20:35 テレビ朝日 「帰れマンデー見っけ隊!! 香川照之初参戦SP!」 (秋元真夏)

9bo真係冇咩可以挑剔

9bo唔記得小百合卒業後12月再冇mb生日

新4記生日都有心過3期

「全力！脱力タイムズ新春SP」
白石麻衣 出演決定
放送日：2021年1月1日(金)23:30-24:30

白麻今年無得上芸能人格付けチェック！

天哥$100本

「牙掛，你以為你暱嚮度就搵你唔到咩？無用呀！好似你啲咁出色嘅女人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！你堅定嘅眼神，包住膠布嘅手指，神乎奇技嘅彈結他手法，同埋嗰杯Dry Martini，都徹底咁嘅將你出賣咗。雖然你係咁出色，但係行有行規，上節目講錯野被人炎上仲要黑晒面，唔使入雪櫃呀？」

乃木坂今年無份上 正月番 芸能人格付けチェック！

2015 - AKB48
2016 - others
2017 - 乃木坂46
2018 - 乃木坂46
2019 - 欅坂46
2020 - 乃木坂46
2021 - 日向坂46

都話下行坂

無是咁作的

未睇過國產零零漆

Do you know 眾數？

仲等緊佢開呢本

諗住睇定啲再2揀1

唔知好事定壞事，呢個節目應該無咩人睇，就算牙掛咁出眾都可能唔會炎上嘅

咁就要睇吓下一單福神有咩人
人數嚟講, 一期推仲係遙遙領先
尋晚花花 ANN 可以喺 5ch 爆到2.5個posts，好似係白麻卒業ANN之後嘅第一次

話左禾白一走就收皮喇

Call我呀嗎我叫天哥開比你

明明係花奶走先收皮

好事嚟，繼岡山CM之後掛寶開似走出村外

差唔多啦連續兩年
可能下年又上過呢

12月23日(水) 23:15～24:15 テレビ朝日 「くりぃむしちゅーのこれこそ No.1」 (秋元真夏)

暫時馬拿豬有三個年末年始SP，其中兩個已完成錄影

9
但都可以出咗封面先叫嘅

出左搵我

仲有花雀腩撐住

希望啦

衛藤美彩細佬話好尊敬姐夫源田，並經常受到源田指教提升心理質素

01月09日(土) 22:00～22:30 BSスカパー！ (BS241/CS579) 「即興ミュージカル (Making)『あなたと作る～etude The 美4』メイキング」 (早川聖来)

果舊咩黎

12月26日(土) 18:56～21:54 テレビ朝日 「池上彰のニュースそうだったのか!! 3時間年末スペシャル（仮）」 (久保史緒里・松村沙友理)

年末SP除了9bo之外仲加埋牙松

抽直筆

米燈

原來有5個番組，隊長少癲

12月21日(月) 18:45～20:35 テレビ朝日 「帰れマンデー見っけ隊!! 香川照之初参戦SP!」 (秋元真夏)
12月23日(水) 23:15～24:15 テレビ朝日 「くりぃむしちゅーのこれこそ No.1」 (秋元真夏)
12月31日(木) 09:50～10:50 フジテレビ 「解明！カゾエール調査隊」 (秋元真夏) *新情報
01月03日(日) 23:22～24:25 テレビ朝日 「アンタに100万円」 (秋元真夏) *新情報
01月06日(水) 18:45～20:00 テレビ朝日 「あいつ今何してる？」 (秋元真夏)

我剩係鐘意9bo

8.30pm SHOWROOM「#のぎおび」に #山崎怜奈 #伊藤理々杏 #阪口珠美

有9bo做老婆短廿年命都制

音番情報總合
12月21日(月) 19:00～22:57 TBS 「CDTVライブ！ライブ！クリスマス4時間スペシャル」
12月25日(金) 17:00～23:10 テレビ朝日 「ミュージックステーション ウルトラ SUPER LIVE 2020」
12月30日(水) 17:30～22:00 TBS 「第62回 輝く！日本レコード大賞」 ☆ 『世界中の隣人よ』 (乃木坂46)
12月31日(木) 19:30～23:45 NHK 総合・BS4K・BS8K 「第71回NHK紅白歌合戦」
12月31日 23:55 ~ 1月1日 05:00 TBS 「CDTVスペシャル！年越しプレミアライブ2020→2021」*新情報

派出under最強陣容最後宣傳

26單
(1) 表題曲 - 「僕は僕を好きになる」（center 山下美月）
(2) 高校生Quiz主題曲 - 「明日が理由」（center 岩本蓮加）
(3) 堀卒業solo曲 - 「冷たい水の中」
(4) 4期曲 - 「Out of the Blue」（center 早川聖来）
(5) Under曲 - 「口ほどにもないKISS」（center 阪口珠美）

未解禁嘅仲有1~2首, unit曲 or 3期曲都有機
呢排花花係咁撩牙雀食飯，會唔會係花雀unit曲?

指神再傳授啲功力俾怜奈，第日啲綜藝真係可以玩哂

怜奈：無咁易

一陣聽返

呢三日淨係睇怜奈

月經

呢d月經禾白畢左之後就到禾花

但9bo只係鐘意我

如果一張單曲入面有兩首卒業solo曲係咪創舉嚟？

堀同白走咗之後
依家unit曲齊人剩返妹妹坂（同三期加鳥）、腩鳥、映像研同炸雞姐妹

假期有阿松睇真好

珠美

咁unit應該不斷加啲新嘅，影像研unit都係今年先有。不如大家諗吓仲可以搞啲乜嘢新 unit？

－バカ頭No王 Unit - 北野、和田、田村、掛橋
－ 啱啱脫離 FBI Unit - 蓮加＋禾咩
－乃木坂の乃 Unit - 花、北野、yoda、禾咩、山本山、樋口
－失足 Unit －秋元＋賀喜
－PS Unit - 堀 + 掛橋等一眾第子
－仲可以有長腿unit、學霸unit、美女廚房unit、哈比人unit，總之組合層出不窮啦！

依家4期生切割感有d大

掛橋蠢咩？？應該係金川同弓木入頭no王

記得看奶~ 聖來上

係喎，手快寫錯咗又改唔返

不過弓木唔會啦，應該醒目女嚟

睇完熱情花照
蝗堀 ＝ 雞 ＝ 真性情

身體自主呀

賀喜

禾知道各位好難接受禾同久保豬嘅事，但下次可以唔使負皮禾

任何人私有化9bo都要食負皮

gchi了

9BO係我屋企度

7-net限定 ブロマイド

hmv限定 photo card

KADOKAWA『映画オフィシャルブック おもいで写眞 深川麻衣』
定価：本体2,500円＋税
仕様：B5判／96ページ
発売日：2021年1月20日(水）

簡介：
maimai 重返電影『 おもいで写眞』的拍攝地 -- 富山，回顧拍攝的經過，並接受了一次長時間的訪問有關她與女主角之間的共通點，以及需要“笑顔封印”來演戲的難處。

此電影是芸能プロダクション・テンカラットの25周年企画作品 （即Ten Caret，深川麻衣所屬的事務所）。

夜媽媽咁多人病發

クイック・ジャパン (Quick Japan) vol.153
【SPECIAL】深川麻衣「flow slowly and steadily」
価格￥1,320
出版日2020/12/25

maimai 出完新寫真仲有得上雜誌

鯨姑娘走左d病人冇藥食

乃木坂46×週刊プレイボーイ2021
発売日： 2021年01月05日
7-net限定特典：クリアファイル1枚付き (clear file)

【表紙】
生田絵梨花、齋藤飛鳥（1期生）、山下美月、久保史緒里、梅澤美波、与田祐希、大園桃子（3期生）、遠藤さくら、賀喜遥香（4期生）の9名。2021年の“乃木坂46の顔”となるメンバーが集結しています。

収録内容

一年一度必買嘅 乃木坂46 x Weekly Playboy 上線喇
之但係...

懷念有鯨姑娘的日子

201218 乃木撮 Vol 132

但都是同一類型
得意嘅好女仔

連心爺你都...

隔咗2日

我依家先追返po

改返名未

冇得改返 ⁴⁶

siu4

siu nlm

冇咗鯨姑娘嚟派藥之後，乃po病房嘅情況越嚟越嚴重……

轉頭開比你
你就走去幫襯櫻川

仁味濃

#阪口珠美 「乃木坂46 アンダーライブ 2020」

美月好似第一次拍cupstar

我淨係見到禰豆子唔見咗個竹筒，睇怕係血癮發作，快啲嚟咬我吧

想做炭狗了

有牙咩咁既妹每日點過？

羅恩冇出樣

合理懷疑嗰隻唔係羅恩

日頭裝吓木箱入面，孭住佢周圍去，夜晚就……

……放返佢出嚟囉

其他都可以既，廠妹就不了

OK

係

田豬大額頭

咁你要切腹
你想佢未發育狀態又得，熟女狀態又得，得左

窗邊幅相個攝影師真心勁，可以影到田村對腳咁幼

假架，同堀的p圖相有乜分別

Ready

韓仔頂住呀

今日under live

免費仔又輸

準備開波

比少少錢支持下唔使靠泡仔

個場唔似得50%人喎

日奈已經喊緊

開波

嚟喇

開波就Under

今日有無新歌聽，定要等到第三日

「MUSIC STATION ウルトラ SUPER LIVE」

乃木坂46 「Route 246」披露

放送日：12月25日(金)17:00-23:10

9 bo唔適合化呢種妝
唔化妝已經係仙女

又攞返246出來

開咗咪唱

你有矛lin

理々杏可摸以減下肥

新有村架純

日奈已經變左Under輩份最高嗰個

頂咗花奶個位

咁呢排教場II 儲人氣，搵佢頂都好合理嘅

現場觀眾唔比出聲？

短劇節目唔做短劇做綜藝，之後就放左去live 做

4場年末年始音番，暫時隣人、246、保護色各唱一次，26單只聞樓梯響

佢塊面瘦既係點，無印象見過

痴撚線蘭世同音正到

新法例唔俾出聲或打call

暫時無情報

係囉
之前又話新法例限50%上限+隔位坐
乜原來取消咗
營運fat fat囉

今次應該會公布埋under曲啦

得日本仔先做到咁守規矩
外國睇波啲人都照除口罩

佢的確係一個隔一個咁坐，應該真係50%

可能啲位計埋stageback 但唔開

計埋stageback又唔開，咁政府真係天才

計總坐席率50%嘛 睇落最高啲位都幾full下

你有張良計，我有過牆梯，商家佬一定有辦法走法律罅嘅

50%人原意係想隔位坐，如果有一半位唔開，咁咪全部人排排坐

超 我地睇live有得成班飲住酒打call

睇live打call群組

係唔係唱新歌

扇風機

我無

買爆姐係買幾多先

日常!!

噴CO2 d聲音咁大聲

蘭世平時live係咪都係笑都唔笑？

老實好似豬妹咁，要under c定入選拔好

唱新歌

果然自古Under出神曲

under新曲解禁

好聽

under

巧巧聽

老老柒柒 Under曲 「口ほどにもないKISS」好聽過「僕は僕を好きになる」

（笑）

真係淨唱under歌，聽日應該同今日一樣

禾白畢之後個個係你花奶

我仲以為我耳機有問題

咁多女

話說係咪冇唱3,4,14-17嘅Under曲?

俾你燈咗首 Oide! Shampoo! 出嚟

Route246都好過僕は僕を好きになる
起碼舞步夾到隻歌

蘭世好曳

吓我覺得表題曲好過under同246喎

冇live跳住舞唱就係

246淨係歌詞都聽到想死
隻舞扮到好勁其實只係揮下拳

摸Hina pat pat

成日唔記得講咩

好仙呀

歌詞係wow得多啲嘅
但我覺得啲動作帶得出嗰種輕熟性感加埋套衫
我覺得好好J

有得3排冇人想UG吧
3排上音番都有鏡頭討論度
UG就真係UG

啲願望係咪就係之後怜奈番啲主題泥

好似廢青生活主題咁

一陣沉金會播牙堀卒solo曲

蘭仔彈結他

音B畫到死屍咁

麻雀役滿

對對餬點解要五筒四暗刻？有冇人識打日本牌可以解答吓？

清一定型棍黎我去都認唔到我

暗刻=門清
叫五筒同紅中
佢抽到紅色五筒咪四暗刻 本身佢手牌有3對眼
好像是

啱啱先睇返首新歌
感覺上洗腦過26單
有記憶點啲
同最近坂道系列嘅歌一樣
副歌都好似唔夾咁
不過同意隻舞幾夾首歌
自己覺得26單嘅旋律好聽啲
Route 246其實個前奏幾經典幾小室
我自己就幾鍾意個前奏

變左akb 歌啦

true

「GOETHE(ゲーテ)2021年2月号」
表紙 西野七瀬
発売日：12月24日(木)

就咁睇名都唔知係邊一單

夠鐘聽沉金，會播堀卒業單

明晒

情報解禁
CDTVライブライブ クリスマスSPは
12月21日（月）よる7時
乃木坂46 生田絵梨花 × 久保史緒里「アナと雪の女王」

禾花 x 9bo正呀
21號唔知有冇得收早

冬至多數有得收早掛？

Seventeen - 久保史緒里のクリスマスストーリー「デート。で、いいんだよね？」

咁岩21號清假 正

日本牌好悶 唔明有咩好玩

呢排天氣同事好易病一有人SL就會咁橋好多嘢做
落晒order要清晒嘢先准走
希望嗰日冇單到

21日発売のアイドル誌『B.L.T.』2021年2月号
乃木坂46・4期生連載「Gravure a la mode～４期生グラビア向上委員会～」には佐藤璃果が登場

聽日 後日睇

樋口日奈 is now Live!

桜井玲香將會上音樂劇番組「僕らのミュージカル・ソング」演唱音樂劇『人鬼情未了』的經典名曲

桜隊將於2021年3月5-23日間出演著名音樂劇『人鬼情未了』（東宝劇团製作），將與咲妃みゆ輸流飾演女主角 Molly

【乃木坂46・田村真佑】「ソフトシャンパンを飲んでいました」中学時代のクリスマスを振り返る♡

Mayaa係咪終於放棄baga人設 呢排樣樣都咁醒嘅

又哭𠹌咗

但係岩岩先係工事中話佢上舞台劇演出中忘詞

乃木英 學野多

冇link……

可能要讓個人切出嚟畀釧

谷有

太耐冇入入唔到，係咪連個谷都改埋link？

叫馬神比link你

太耐唔on清左人
你想入放你個tg出黎

差d唔記得under live開3日

睇唔慣田村露額
瀏海好睇好多

這就是新一代的乃木板嗎